建議送香港人去體驗下天災

連登又好，fb又好，香港人淨係識講個風無料到
貼膠紙無風吹過黎就話曬時間

天災呢樣野做足準備好過搞出人命吧

喺日本見識過一次震度5弱嘅地震，已經覺得香港真係好幸福.....無預警嘅地震，下一秒幾時黎真係無人知，隨時無左條命都係咁先

既然颱風有得提早預警，真心希望各位做足預防保護自己

衰啲講句，唔送班人去美國試下龍捲風，日本試下地震，佢地都唔會識驚

送天災黎香港好過啦，震平哂d膠鐵港豬噢

咁宜家個風係咪冇料到？

關ikea咩事

係，我代天文台、天竹仲有香港全體仝人同你道個歉先！

山

無病呻吟 好矯情